有冇人都好鍾意鄧麗君啲歌，聽佢唱歌實在係一種享受

有冇人都好鍾意，佢把聲真係無出其右，真係好好聽，王菲係完全徹底無得同佢比
夜晚聽真係好正

再見我的愛人

海韻

東山飄雨西山晴

鄧麗君溫柔婉約
王菲自由奔放
一個傳統 一個創新
根本冇得比

同意

都係，不過王菲已經係最接近鄧麗君地位嗰個，翻唱鄧麗君啲歌，我覺得都係得鄧麗君先唱到嗰種感覺

啱

我只在乎你 最好J係呢首

之前日本仔整左個鄧麗君既全息投影，首歌係娓娓動聽、百聽不厭

甜蜜蜜，你笑得甜蜜蜜

小村之戀

我只在乎你神曲無誤
係當時黎講 佢既唱腔唔傳統 而係一種創新
仲影響左當時日本由昭和式既唱法有所改變

小鳳姐post後又見到巴打你

咦 hello

千言萬語

我只在乎你係鄧麗君嘅引退歌曲

記得去台灣旅行，一邊沿海岸線遊車河，一邊聽住鄧麗君既歌，好治癒

佢把聲清澈到可以洗滌人既心靈咁。當心情唔好既時候，靜靜咁聽佢既歌，個人就可以放鬆好多。好似講到好誇張 但我真係覺得有用

尤其是夜晚，聽一次佢啲歌係真係好舒服

忘記他

償還